真正一個時代結束

兩個鬥足十年 可惜兩個都唔係國家隊最黃金嘅時代有最好嘅發揮 好奇待包皮之外彈起多一個有呢種rival嘅對決 美朗真係踏入淡出嘅時間點